{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046890",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 브릭스호텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 チェックアウト時間を守ってください。 未成年者が入室を希望する場合、入室が不可能で払い戻しもできません。 予約した人数に追加人数が発生する場合は、予めペンションにご連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その場合は払い戻しもできません。 ペンションにはペットが入室可能な場合とペットが入室拒否される場合があります。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任がお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されていますし、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客のご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに予約期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションではIPTV/Wi-Fiを提供しており、客室で素早いインターネット利用が可能で、アメニティとしてはシャンプー、コンディショナー、ボディシャンプー、タオル、ヘアドライヤーが提供されています。 朝食サービスと駐車可能スペースも提供します。 周辺にはウェドルゲ、ファンウジ、正方滝、天地淵滝、ポムソムなどの観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者が入室を希望する場合、入室が不可能で払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数に追加人数が発生する場合は、予めペンションにご連絡してお知らせください。基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペットが入室可能な場合とペットが入室拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任がお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か制約がありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されていますし、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒についての制約はありますか？",
            "answer": "他の利用客のご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間や料金に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに予約期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "提供されるアメニティは何ですか？",
            "answer": "ペンションではIPTV/Wi-Fiを提供しており、客室で素早いインターネット利用が可能で、アメニティとしてはシャンプー、コンディショナー、ボディシャンプー、タオル、ヘアドライヤーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスや駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "朝食サービスと駐車可能スペースも提供します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはウェドルゲ、ファンウジ、正方滝、天地淵滝、ポムソムなどの観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 520,
        "QA": 665
    }
}